朗尼:家陣曼聯買哂C朗美斯都無用

曼聯昔日王牌朗尼（W.Rooney）給老東家建議，與其燒大錢買一兩個大牌，不如去挖那些有潛力的年青人。

有傳聞稱曼聯考慮引進巴爾（G.Bale），但朗尼顯然並不支持這樣的行動，他說：「我不認為花費一億英鎊以上去簽一球員，或者兩個，真的對陣容有什麼幫助，對現有球員也沒好處。」

朗尼的建議

「我認為蘇斯克查（O.Solskjær）需要考慮引進五、六球員，那些有潛力成為頂星的，身價可能是三、四千萬英鎊，買進來以後力爭提高他們，而且年輕點的球員，會給你時間，讓你圍繞這五六個新球員來建隊，再結合一些已有的球員。」

「比如說，你可能去買C.朗拿度（C.Ronaldo）、拉莫斯（S.Ramos）或者美斯（L.Messi），或者巴爾，這可能會花費你三億、三億五，但你又能得到什麼呢？也許C.朗拿度能再踢兩年，拉莫斯能踢幾年，然後這些錢就再沒有效力了。」

「我只是認為，球會應該依靠年輕一些的球員來重建。」

朗隊

月巴

講得好

獌狗接受唔到重建期架
一年冇盃就躝

未必 買C朗有機

比人一撞即跌有撚用

月巴講廢話，買曬c朗同美斯帶住班細既重建點會冇用，問題係人地根本唔show你慢聯

點解講到你肯比錢，對方一定黎踢

on9上兩年摩佬買渣古時做緊啦一早
曼聯好多後生球員啦
但踢到屎咁又自我中心
又唔鐘意聽教練指示
球迷唔想曼聯用幾季練人
成隊賤過地底泥

你有無咁撚多錢呀

搞掂左麻煩友普巴先講啦

揀錯重心，普巴好波又點都不為己用既

幾勁都假啦

朗尼:曼聯無用

朗尼係真心膠定靠害
當咗費sir 的成功係因為靠年輕球員

都岩既 今年曼聯好似所有差野都係買左山齊士而引發咁
例如買c朗.美斯 但咁岩撞正佢就係你買左之後回塘就仆街了 錢又無人又無
買後生仔搏下好過

伊巴一走就亂曬
更衣室始終都要個大佬

有錢版車路士

佢無考慮到買左c朗美斯
波衫，門票啲錢實賺番啦

daddy 是無辜的

daddy

買齊c朗美斯 我諗場場就算輸都滿座

睇兩條友一件場場屌隊友 一件場場頭dupdup 都值回票價

曼聯吾係老人院